是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。，。。

好撚正

羊又呢間

is

著短褲會冷親！

羊很可愛

豉油豬扒嗎

你唔悶我都悶

少少